沒恆指 道指不會問

沒恆指 道指不會問
你這麼道指 高不可以攀
恆指 升得比較慢
哪一種股票 終點不會散

道指 誰亦不可以保證
若如 曾經很高興 然後你竟跌下佈景

除非不去問tsla 仍可以買股票
你煽動過我 要留力 買不可太多
花過心 但你太升值 我卻連自己 都不再買
恆指未消失 或殘酷但不應該
然後別呼吸 最後不敵道指

沒恆指 道指不會問
束縛不來如人馬座

沒恒知 都指不會問
你這麼都知 高不可以攀

唱完個市就倒升

邊間教會

蝕太多根本不貼倉 今晚tesla如人馬座

咁快痴咗 啱啱先開始跌浪

賣弄財技 由我擺脫麥記
我記得 那天Tesla破頂
試過急插 完場前仍然彈得起
誰人又相信一聲爆插媽聲四起